今次11.11堵路 我敢講係大成功

首先請集氣希望skw手足無事

但我今日係第一次見到連學生都番唔到學
所有巴士站爆哂
極多mtr關左

做得好！我就係要呢d

路塞完又有人清又通又塞
正

好想番工呀

幾成功
出面亂撚晒

代價好大，2個手足中槍生死未卜都大成功屌

要加埋玩迴旋處🔥

大欖冇事

觀塘路面仲順過平時喎，成功？？？

內戰開始

咁佢地付出咁多都唔成功係咪仲慘？

推

西灣河呀

依家只係開始

唔成功 開埋真槍都重有成班垃圾搶住返工
唔好同我講要搵食先返 返小幾日去支持年輕人都會有經濟困難既話就怪自己廢同冇用

唔成功
記住今日前線食既子彈係因為太多垃圾要被罷工又唔幫手

對比85差好遠
當然班狗處理手法唔同左

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

成功個閪呀？
清水灣道仲暢通過平時

咪係，成個元朗都冇事

會唔會搞彩虹交通交匯處

代價好大...

唉，好高成本，下次搞要諗下計

有3份1同事打卡無事番到公司

for the sad news happened this morning, I truly thank you those teenagers, they are my hero

希望果兩個後生無事

屯公順過平日...

成功？今日架車仲早過平時返到我公司喎，行東區走廊直情快到賽車咁

你點知的

因為其他地方無車出到黎咪快囉

唔好跪啦 屌

上次成條東涌線收皮，今次得東涌站，邊算成功

郁返

港島綫話咁快就回復正常
啲返工狗仲返到工呀

.

小弟願戒10年丁,換取手足平平安安

咁d電腦前面返工既五毛緊係唔知出面塞成點

加油 小心至上

何來成功？

起底就知五毛黎 係到散播失敗

但要小心，因為第一次搞，對家未識點防，佢地之後會再出其他招

anyway, 希望手足無事

工會呀 對家落order邊個阻返工就殺人

中環大春袋都係

mon post 曱甴睇撚住
日日都會係咁

真係要搞公會

我公司至少自己team 10幾個wfh
上至膠層 下至做細既
有哂藉口罷工
但代價真係好大 集氣俾手足

隔離PO講旺角開咗槍，但唔知真定假。

冇工會啲人邊敢罷 名行各業都要有

唔成功 每區幾百人都無

但其實咁樣流動性已經最高而且風險最低架啦

用鮮血換返嚟
可唔可以自動波罷工

打狗 救人

罷工係要你自願 唔係要班後生仔女幫…

多謝各位巴絲一早起身出去堵路周圍塞
大家唔好係咪都屌住
今日死都要返工既本身都唔係黃
果班垃圾可能返小一日就比人炒冇錢養家既低等人黎

利申：已罷
再次多謝各位

我要番工 都扮番唔到啦 點解有d人可以咁港豬

推 !!

平行時空?
觀塘道來回好順

工會呀 屌 講過幾多次
班靚仔中槍都成本低？

見好多死港豬你自己死番工都算，仲要清rb

用手足條命換返黎

比人無差別射殺叫成功？

我想講
大家唔洗雜物拆rb
用大量玻璃樽掉去馬路
d車一定唔敢亂過
因為一過好易爆軚
同埋要清玻璃仲煩過清雜物

一定要廣傳

但要等到班藍絲膠層自願 真係呢...

多謝手足令我番唔到工

所以未話要工會囉… 一夠人佢敢炒？

下一步係咪無預警式罷工

有幾成功呀大佬，人又係我哋傷亡，狗又一d事都冇

同意
中大官方罷課

落彩虹塞死晒

打少陣飛機啦，而家先開始

手足中彈都低成本

成人中槍好成功？

代價好大....

我覺得唔夠早

用手足中槍換交通混亂叫成功！？

大圍八爪魚天橋手足

成功？幾多手足被人拉 仲有西灣河嗰單 咁都叫成功？

一定係最成功

少咗車就順左掛希望係

唔成功 有人入廠

屯公順撚過平時，成功？

Push

你應該開心有3分2打唔到卡

幾時用巴士做大型ROAD BLOCK

利申 不鼓勵犯法 千奇唔好咁做

我諗我係平行時空

咁黑警係咪次次搵兩個人黎辣 你就永遠不能成功?

對唔住我真係唔覺得幾成功

成乜撚功

成個金鐘站都係人

咁仲唔係成功

成功?你用有冇事啊!你可以去check下個腦

成功仲順過平時叫成功？

唔係大成功，但算有成效。
不過唔係自發三罷都無用，晏晝d人又返哂工

工已罷

多謝咁多位手足 skw位手足要冇事呀

平時冇交警,依家有咪順左

仲要人幫你罷 有心罷一早罷咗

唔係我地玩大左，係黑警政府癲哂姐

對

吓 把槍係佢手

我喺街係聽到好多人話被罷工中，唔少人向緊屋企方向走

多謝咁多位手足既努力
同時間都好對唔住我淨係做到哨

香港站呢個時間無人

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

出面交通大亂就打飛機

邊到要車？多唔多有車手足

仲要人逼你罷工?醒啦 死既死 傷既傷 仲番工番學 你地仲係唔撚係人
信己打 無限期罷

最多可以話無車

代價太大 好多人如常返工
只係遲到咁解

有冇幫手塞車門呀？
失敗主義

咁個目的就係被動三罷 咁啲曱甴要殺人
我地冇槍冇炮可以點阻止？

繼續加油呀 要全港停晒線
係時候搞公路啦手足
唔好比佢停

代價好大，今次三罷用人命換返黎

痴線咁多人吹淡風
邊失敗
多謝手足

做得好

屯門返中環順過平時, 大成功?

大佬呀
藍絲多到仆街set完轉頭又比人清
觀塘手足已經好撚努力

但觀塘呢邊好順

平行時空？ 定啱啱訓醒

希望受傷學生無事

唔係喎 成車正常番緊工

手足受傷係警甴問題。下次小心d，一見到唔理三七二十一開左佢波先。

呢d一定要成日搞，唔好俾佢停

咁你就幫手塞啦

黃大仙塞咗成大半個鐘喔

你知唔知自己噏緊乜撚野架？
依家冇人玩 係黑警開槍呀屌你

點解曱甴要殺人
而你既目的係三罷？
仲要係被動三罷？

手足無左條命！我唔可以話成功

唔好忘記有藍絲

成你老母
見到就噁心

今日班狗狠好多，一嚟就真槍
又兩個手足被人射，唔算成功啊嘛

2手足中真槍
有手足比曱甴電單車撞
有手足頭部中橡膠子彈
從效果黎睇好成功，但代價有d大

係西灣河啊樓主

集氣求各位手足冇事

好多人比人拉

一日係唔夠

今日可以簡直係失敗 每個人著上番工套裝
急急腳咁行 為求9:00前番到公司

不過幾十人被捕 同埋 槍殺兩個。，。

有手足就黎死啦 咁都係成功咩 屌你老母

公司在北角，啲同事係group個個都準時返齊

屯門公路順過平時

無限期罷！

咁你要做港豬係冇人阻到你嘅

我認同係大成功！

做熟咗，要做多幾次

兩個重傷
成你老母功

我都覺幾好！不過大家可以再早d起身

但有手足中槍屌佢老未！

代價大係因為黑警

其實班狗係咁助攻

我寧願唔成功

岩

屯公就算啦
異空間嚟
不過就算塞都冇人覺

小心葵芳上空架伏伏伏

成功 幾個中左槍姐 冇野既

係真係成功 返工狗表示好多人返唔到
公司直頭打電話比啲住得遠既同事叫今日唔洗返

排隊等到有位先上車

要檢討不斷完善

屯公順到仆街

利申罷工

好似過百手足被捕

感謝手足
原skw手足平安

屌你老母乜都話大成功

請問你要日日犧牲幾多手足先可以咁樣維持？
生死未卜講咩大成功？輪唔輪到你出來搶光環？
垃圾

快搞必定係癱瘓交通為主
但代價必然係成本高
長遠依然要靠工會組織自發罷工

有手足中槍

最好唔好地下法攻擊黑狗

大家辛苦了

多謝手足，但對唔住我罷工對社會一D影響都冇。

要每日都塞

支持巴打們 辛苦你地

痴線

點解要人用身體擋子彈，等其他人可以'被罷工'，然後覺得自己付出咗？

如果咁多人覺得返工重要過自由民主，寧願以後繼續俾警甴踩住個頭，香港仲可以點

對唔住，真係好嬲好心痛，覺得自己和理非好垃圾

有手足受傷

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

甴近平

藍絲同狗一樣搞掂佢地啦

一件事還一件事

天水圍 k73 銀座十字路口被停駛
九巴就照衝

好波

代價好大 要再諗點改善